我都想有朋友ig tag我玩畫比卡超

啊 醒唔起自己無朋友

Lallana

你有男朋友

俾個id來

Sad but true

恰毒撚

咩嚟

你好有咩幫到你

屌兩個人有咩好玩

@kinkinbbg 好似係

又做木 成日留粒膠畀我 又唔同我傾偈

圍爐了

你點止屌兩個

唔好成日喺連登玩踢爆

成個連登都係你sp

屌你 咪撚亂屈

肩肩得我一個sp

I’m busy 只能派膠了事

Yes 專一

派膠腸

draw pika is mk behavior.

Yes I am MK jai

畫得好都是狗公

比人tag左
手機要用咩app畫

無人tag

我好鐘意比卡超

我唔識畫畫

唔好問過無畀人tag嘅

我都無朋友

點整同色背景
覺得自己好廢，依d都唔識
一打酒

毒撚冇人權

幫你推推 希望有人幫到你

算啦 呢幾日唔開埃豬

你無朋友？

比個ig黎 我tag

哭了

已tag

你第一日識我？

自爆

爆左都冇所謂啦 都唔會見到我架啦

好想有人tag我

你估肩肩埃豬咁易有嫁咩

我T你